# Otus.Teaching.Linq.ATM

## Задание
Цель: Разработать приложение, имитирующее работу банкомата, задание поможет отработать использование LINQ запросов на реалистичной задаче.

Изначально имется несколько коллекций с заранее заполненными данными, имитирующими таблицы в базе данных и класс, который с ними работает.

1. Коллекция Пользователи - хранит информацию о пользователях, зарегистрированных в банке
`List<User>` = .. 
Id, Имя, фамилия, отчество, телефон, данные паспорта, дата регистрации, логин, пароль 
2. Коллекция Счета - хранит информацию о счетах пользователей, у каждого пользователя может быть несколько счетов. 
`List<Account>`=...
Id, дата открытия счёта, сумма на счёте, Id владельца
Каждый счёт связан с пользователем по Id
3. Коллекция История операций - хранит историю о всех операциях с конкретным счётом, имется 2 типа операции, пополнение и вывод денег со счёта.
`List<OperationHistory>` = ... 
Id, дата операции, тип операции, сумма, Id счёта
Каждая запись в истории связана с конкретным счётом
4. Класс `ATMManager` - отвечает за бизнес-логику работы банкомата.

Заполнение коллекций тестовыми данными и инициациализация `ATMManager` уже реализована.

Необходимо реализовать LINQ запросы:
1. Вывод информации о заданном аккаунте по логину и паролю;
2. Вывод данных о всех счетах заданного пользователя;
3. Вывод данных о всех счетах заданного пользователя, включая историю по каждому счёту;
4. Вывод данных о всех операциях пополенения счёта с указанием владельца каждого счёта;
5. Вывод данных о всех пользователях у которых на счёте сумма больше N (N задаётся из вне и может быть любой);

### Инструкция
1. Сделать форк данного репозитория со структурой проекта;
2. Реализовать LINQ запросы в методах класса `ATMService`;
3. Реализовать вывод на консоль результатов выполнения запросов;

## Структура проекта

### Otus.Teaching.Linq.ATM.Console
Консольное приложение клиент, который вызывает различные методы банкомата

### Otus.Teaching.Linq.ATM.Core
Проект с основной логикой приложения, сущностями и сервисами бизнес-логики

### Otus.Teaching.Linq.ATM.DataAccess
Проект для доступа к данным, в случае реальной БД здесь должно быть реализовано получение данных коллекций из нее
